# 29.08.2018 Progress


- Metody odpowiedzialne za transfer energii przeniosłem z EnergyContainera do osobnego komponentu - EnergyController

- Wspólnie z Bartkiem dodaliśmy model zniszczeń do LifeSupport

Pozdrawiam Jakub Bachusz